國安法成功立法 跟住落嚟就係推動香港進入文革2.0

嚟緊會有好多人向維護國家安全委員會舉報有反中國嫌疑嘅行為
記得梁美芬有搞過學運
懷疑麥美娟有策劃67暴動放炸彈
身為愛國小粉紅堅決制裁所有曾經破壞香港安寧嘅人
無論過咗幾多年都雖遠必誅

海外讀書果d

cnmb梁振英
竟然質疑偉大的黨中央

佢係咪反對中央政府下嘅決定？有反政府嫌疑喎 委員會一成立就舉報佢開個靚齋先

反對中央政府決定=反對中央政府=顛覆中央政府
拉得

仲有冇多啲清算堅決維護國家安全呀